有幾多人屋企人喺政治立場上係大細都買？

啫係政治立場自相矛盾，好似我老豆咁。

佢係：親中愛國，藍絲，撐民建聯/政府，反港獨

但同時佢又：極唔鍾意新界原居民，以前喺大陸做生意俾人玩到做唔住，反對政府資助大量大陸學生，鍾愛蘋果產品

坦白講
仲無恥過班真心左匪

揸住外國護照講愛國是常識吧
冇外國護照咪用iphone頂住先囉

唔矛盾，因為佢哋唔係追求平等，係想自己有份做特權階級

反港獨唔代表要支持中共

果啲唔係藍絲真實形態咩？

呢d 唔係大細都買，係on9

係
藍絲唔會返大陸住
有機會一定移民歐美

中國夢就係移民黨日日話黑暗醜惡嘅美國呀

但佢呢啲家族中老大，放個屁都香啲

一邊屌政府
一邊屌廢青搞事
算唔算？